點唸？

點諗啊

中文都唔識

點撚

我讀開諗 但d fd讀諗
聽過老一輩讀諗
希望幫到樓豬

點忍